# Javascript Array

## Soal

1. Apa itu array pada javascript?
2. Array pada javascript memiliki builtin method, sebutkan 5!

## Quiz

Buatlah sebuah array dengan panjang 5 yang berisikan object yang sudah kamu kerjakan pada soal 3. object
